去菲律賓過關，係咪好危險？

要去馬尼拉做嘢
再去宿霧做嘢
再去布吉做嘢

香港＞馬尼拉＞宿霧＞布吉

想問：

* 菲律賓過關係咪好危險？
* 宿霧去布吉程機，駛唔駛申請啲咩？

兩個機場都唔危險，宿霧機場要比機場稅收現金

有錢就得

每用一次都要比？
比咩紙幣？

入過Manila 去makati，機場okay, 岀巿區一定要搭grab。 makati所謂比較發達城巿其實都好髒，沿路上一直有細路仔乞錢，有比野食佢地因爲好驚佢地搶野

700定800 peso，除左內陸機其他都要比